我朋友老公睇波睇到痴Q線!

佢老公好鍾意睇波, 係超級鍾意果隻
結婚頭兩年都覺得無問題, 但而家開始覺得好大問題, 甚至覺得低能!

朋友老公三十幾歲人, 好鍾意一支英國球隊叫利物浦

朋友話：
佢直情係沉迷, 初初識佢果陣已經知道佢好迷. 但果陣認為後生鍾意既野, 成熟左之後會慢慢淡, 點知佢愈來愈離譜!
每一年, 佢都會買晒果支球隊既所有波衫, 總共四件, 每件仲會有唔同人名 (唔識分), 平均每件會買2-3件…即係一年就12-13件左右.
後生識佢果陣, 佢已經淨係著利物浦波衫, 由拜年去到聖誕節夏天冬天就算去飲永遠都係利物浦波衫
無諗過結婚後都係咁! 有時帶佢去識朋友都覺得寒酸, 仲有! 佢成個FACEBOOK都係利物浦D野, 日日都係話輸波就喊苦喊忽, 講晒粗口咁, 贏波就話好開心好開心要開支酒慶祝咁
咁FACEBOOK我都唔理佢, 佢個人自由, 問題係佢真係都係咁, 有次周年紀念, 利物浦輸波, 佢就成晚話唔開心!
有次仲離譜, 唔知果場波有個球員累到輸波無左冠軍, 佢唔開心左整整一個星期!!!

帶佢出去見自己D朋友,人地老公講車講樓, 佢就自己好興趣話利物浦今年點點點, 贏好多波咁...
好核突

仲有呀! 上年有個隊長退休, 佢睇果陣波睇到喊晒, 係真係喊晒!!!, 喊到湯豬咁既聲!
我覺得男人老狗咁樣真係好核突
前排我勁嬲, 因為大家PLAN緊有BB
佢係都話要改個BB名做乜乜GERAND, 謝拉特,係果個球員名
我話邊有人改D咁奇怪既英文名
根住佢就話要改MCMANMAN, 又係球員名!
我嬲到痴線, 同佢嘈左場交! 本身佢都TUM下我
點知之後有一晚利物浦輸波, 佢又唔開心, 成晚唔出聲, 仲飲晒成支紅酒 點知之後有一晚利物浦輸波, 佢又唔開心, 成晚唔出聲, 仲飲晒成支紅酒。

我覺得佢老公根本係痴Q線!

好人好姐

一年12-13件算少
Btw又推

又玩潮文

叫個仔owen,又利物浦名宿；個名又大眾

第時仔仔可以著番波衫架姐

咁究竟係你朋友老公定自己老公呢？

btw新會然

mcmanman

T....